唔想比共產黨或港共抺黑咪學下侵侵撚狗或打著紅旗反紅旗囉屌

冇人唔比你打著反港獨旗幟搞港獨
冇人唔比你打著紅旗反紅旗
冇人唔比你一邊擁護共產黨一邊反共產黨
洗鬼下下要旗幟鮮明咁去做自己想做既野咩

例如最簡單既DIY盾牌貼晒5星旗/習近平大頭出黎發夢已經可以團結到班大中華膠同愛國廢佬糞青
係你地唔撚肯做姐, 怪邊個姐

記住你地既優勢係後生, 食腦, 腦轉得快撚過班共產黨老人, 平時識得FF天馬行空既陰謀論, 但就唔識得諗天馬行空既戰術反共?講唔撚通